一句講曬 疤狗柒啲定獌狗柒啲

利申：利狗